# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-12-04 20:48+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2017-12-04 20:49+0828\n"
"Last-Translator:   <gencode.me@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.7.13\n"

#: static/js/accounts/alarm.js:30
msgid "Alarm for your activity."
msgstr "알림을 확인해 주세요."

#: static/js/accounts/alarm.js:67 static/js/accounts/alarm.js:114
#: static/js/accounts/edit_bookmarks.js:29 static/js/blogs/blogs_comment.js:45
#: static/js/blogs/blogs_comment.js:85 static/js/blogs/blogs_comment.js:146
#: static/js/blogs/blogs_comment.js:168 static/js/blogs/dashboard.js:30
#: static/js/boards/boards_reply.js:41 static/js/boards/boards_reply.js:79
#: static/js/boards/boards_reply.js:156 static/js/boards/boards_reply.js:182
#: static/js/boards/boards_reply.js:204 static/js/boards/boards_reply.js:227
#: static/js/boards/boards_reply.js:251 static/js/boards/boards_reply.js:278
#: static/js/boards/reply_list.js:38 static/js/msgs/conversation.js:19
#: static/js/teams/team.js:36 static/js/teams/team.js:69
#: static/js/teams/team.js:104 static/js/teams/team.js:129
#: static/js/teams/teams_reply.js:37 static/js/teams/teams_reply.js:72
#: static/js/teams/teams_reply.js:124 static/js/teams/teams_reply.js:147
#: static/js/teams/teams_reply.js:171 static/js/teams/teams_reply.js:205
#: static/js/vaults/vault.js:42
msgid "Error!"
msgstr "잘못!"

#: static/js/accounts/bookmarks.js:16
msgid "Bookmark saved."
msgstr "북마크 저장됨"

#: static/js/accounts/bookmarks.js:19
msgid "Error! Please check bookmarks limitation."
msgstr "에러! 북마크 개수 제한을 넘겼는지 확인해 주세요."

#: static/js/accounts/bookmarks.js:38
msgid "You've scrapped this article."
msgstr "스크랩 했습니다."

#: static/js/accounts/bookmarks.js:41
msgid "Already scrapped."
msgstr "이미 스크랩한 글입니다."

#: static/js/accounts/deactivate.js:4 static/js/accounts/signup.js:33
msgid "Please consent to Terms."
msgstr "약관에 동의해 주세요."

#: static/js/accounts/deactivate.js:8
msgid "Are you sure to delete your profile?"
msgstr "정말로 탈퇴하시겠습니까?"

#: static/js/accounts/edit_bookmarks.js:26 static/js/blogs/dashboard.js:20
#: static/js/vaults/vault.js:39
msgid "Saved successfully."
msgstr "저장 성공."

#: static/js/accounts/idmenu.js:26
msgid "user info"
msgstr "회원 정보"

#: static/js/accounts/idmenu.js:28
msgid "Show user article"
msgstr "작성글 보기"

#: static/js/accounts/idmenu.js:30
msgid "Show user reply"
msgstr "작성댓글 보기"

#: static/js/accounts/idmenu.js:32
msgid "Send message"
msgstr "쪽지 보내기"

#: static/js/accounts/member.js:6 static/js/accounts/member.js:18
#: static/js/accounts/member.js:40 static/js/accounts/signup.js:6
#: static/js/accounts/signup.js:11 static/js/vaults/edit_key.js:7
#: static/js/vaults/new_key.js:6
msgid "Mind the chracter length limitation."
msgstr "글자수 제한을 지켜주세요."

#: static/js/accounts/member.js:11
msgid "Alphabet Number _ - . are only available."
msgstr "영문 숫자 특수문자(_ - .)만 가능합니다."

#: static/js/accounts/member.js:48
msgid "Please input correct E-mail address."
msgstr "올바른 이메일 주소를 입력해 주세요."

#: static/js/accounts/member.js:78
msgid "Failed to send E-mail. Please try again later."
msgstr "이메일 발송 실패. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: static/js/accounts/member.js:87
msgid "Please input verification code correctly."
msgstr "올바른 인증코드를 넣어주세요."

#: static/js/accounts/member.js:105
msgid "Verified successfully."
msgstr "인증 성공."

#: static/js/accounts/member.js:108
msgid "Verification failure. Please check verification code again."
msgstr "인증실패. 인증코드를 다시 확인해 주세요."

#: static/js/accounts/setting.js:5
msgid "Please select correct image."
msgstr "올바른 이미지 파일을 선택해 주세요."

#: static/js/accounts/setting.js:11 static/js/boards/boards_reply.js:127
#: static/js/boards/boards_reply.js:287
msgid "Selected image is too big. size limit: "
msgstr "이미지가 너무 큽니다. 사이즈 제한: "

#: static/js/accounts/signup.js:21
msgid "Please fill all bold text which mean mandatory."
msgstr "굵은 글씨는 필수항목으로 꼭 입력해야 합니다."

#: static/js/accounts/signup.js:26
msgid "Passwords are different each other."
msgstr "비밀번호가 서로 다릅니다."

#: static/js/blogs/blogs_comment.js:4 static/js/blogs/blogs_comment.js:53
#: static/js/blogs/sidemenu.js:7 static/js/boards/boards_list.js:8
#: static/js/boards/boards_reply.js:4 static/js/boards/boards_reply.js:50
#: static/js/boards/reply_list.js:8 static/js/spams/spam.js:55
#: static/js/teams/teams_reply.js:4 static/js/teams/teams_reply.js:46
msgid "Please input 2 or more characters."
msgstr "두 글자 이상 입력해 주세요."

#: static/js/blogs/blogs_comment.js:93
msgid "Enter comment here."
msgstr "댓글을 입력해 주세요."

#: static/js/blogs/blogs_comment.js:94
msgid "Enter name here."
msgstr "이름을 입력해 주세요."

#: static/js/blogs/blogs_comment.js:95 static/js/boards/boards_reply.js:88
#: static/js/teams/teams_reply.js:81
msgid "submit"
msgstr "등록"

#: static/js/blogs/blogs_comment.js:130
msgid "Are you sure to delete this comment?"
msgstr "정말로 삭제하시겠습니까?"

#: static/js/blogs/blogs_edit.js:23 static/js/boards/boards_edit.js:30
#: static/js/teams/edit_recruitment.js:40
msgid "Please fill the subject."
msgstr "제목을 입력해 주세요."

#: static/js/blogs/blogs_edit.js:28 static/js/boards/boards_edit.js:35
#: static/js/msgs/message.js:6
msgid "Please fill the contents."
msgstr "내용을 입력해 주세요."

#: static/js/blogs/blogs_edit.js:36 static/js/boards/boards_edit.js:43
#: static/js/teams/edit_recruitment.js:48
msgid "Are you sure to quit editing?"
msgstr "글작성을 그만두고 나가시겠습니까?"

#: static/js/blogs/blogs_post.js:26 static/js/boards/boards_article.js:93
#: static/js/boards/boards_reply.js:188 static/js/boards/reply_list.js:22
#: static/js/teams/teams_reply.js:108
msgid "Are you sure to delete this article?"
msgstr "정말로 삭제하시겠습니까?"

#: static/js/blogs/dashboard.js:3 static/js/blogs/dashboard.js:27
#: static/js/spams/spam.js:4 static/js/spams/spam.js:28
msgid "Please input correct IP address."
msgstr "올바른 IP 주소를 입력해 주세요."

#: static/js/blogs/dashboard.js:7
msgid "Are you sure to register this IP address to spam?"
msgstr "이 IP 주소를 스팸에 등록하시겠습니까?"

#: static/js/blogs/dashboard.js:24 static/js/spams/spam.js:25
#: static/js/spams/spam.js:76
msgid "Already exist."
msgstr "이미 존재합니다."

#: static/js/boards/boards_article.js:84
msgid "scrap"
msgstr "스크랩"

#: static/js/boards/boards_reply.js:35 static/js/teams/team.js:18
#: static/js/teams/team.js:60 static/js/teams/team.js:95
#: static/js/teams/teams_reply.js:31
msgid "Require login"
msgstr "회원만 가능합니다."

#: static/js/boards/boards_reply.js:38 static/js/teams/teams_reply.js:34
msgid "Reply to warning article is not available."
msgstr "신고접수된 게시물에는 댓글을 달 수 없습니다."

#: static/js/boards/boards_reply.js:87 static/js/teams/teams_reply.js:80
msgid "Please show some respect."
msgstr "서로에 대한 배려와 존중을 보여주세요."

#: static/js/boards/boards_reply.js:211 static/js/teams/teams_reply.js:131
msgid "Are you sure to restore this article?"
msgstr "정말로 복구 하시겠습니까?"

#: static/js/boards/boards_reply.js:272 static/js/teams/teams_reply.js:193
msgid "Show new replies"
msgstr "신규 댓글 보기"

#: static/js/msgs/conversation.js:2
msgid "Are you sure to delete this message?"
msgstr "쪽지를 삭제하시겠습니까?"

#: static/js/msgs/inbox.js:2
msgid "Are you sure to delete all?"
msgstr "모두 삭제하시겠습니까?"

#: static/js/msgs/inbox.js:8
msgid "Are you sure to delete old messages?"
msgstr "오래된 쪽지를 모두 삭제하시겠습니까?"

#: static/js/msgs/inbox.js:14
msgid "Are you sure to delete this conversation?"
msgstr "대화를 삭제하시겠습니까?"

#: static/js/teams/show_recruitment.js:2
msgid "Are you sure to resume recruitment?"
msgstr "모집을 재개하시겠습니까?"

#: static/js/teams/show_recruitment.js:4
msgid "Are you sure to cancel recruitment?"
msgstr "모집을 취소하시겠습니까?"

#: static/js/teams/show_recruitment.js:7
msgid "Are you sure to finish recruitment?"
msgstr "모집을 마감하시겠습니까?"

#: static/js/teams/team.js:21
msgid "Unable to join to deleted recruitment."
msgstr "삭제된 모집에는 참여할 수 없습니다."

#: static/js/teams/team.js:24
msgid "Already joined."
msgstr "이미 참여중입니다."

#: static/js/teams/team.js:27
msgid "Party full."
msgstr "파티 모집이 마감되었습니다."

#: static/js/teams/team.js:30
msgid "Recruitment canceled."
msgstr "파티팀 모집이 취소되었습니다."

#: static/js/teams/team.js:33
msgid "ID for this platform must exist in your user information."
msgstr "회원정보에 해당 기종의 아이디가 지정되어 있어야 슬롯에 참여할 수 있습니다."

#: static/js/teams/team.js:43
msgid "Are you sure to leave this party?"
msgstr "파티를 떠나시겠습니까?"

#: static/js/teams/team.js:63
msgid "Please don't leave your team behind."
msgstr "파티원들을 두고 떠나지 마세요."

#: static/js/teams/team.js:66
msgid "You are not a member of this party."
msgstr "이 파티의 일원이 아닙니다."

#: static/js/teams/team.js:77
msgid "Are you sure to kick this player?"
msgstr "정말로 강퇴하시겠습니까?"

#: static/js/teams/team.js:98
msgid "You are not the party leader."
msgstr "파티의 리더가 아닙니다."

#: static/js/teams/team.js:101
msgid "That player is not a member of this party."
msgstr "파티의 일원이 아닙니다."

#: static/js/teams/teams_reply.js:199
msgid "Show new player"
msgstr "새로 참여한 플레이어"

#: static/js/vaults/edit_key.js:12 static/js/vaults/new_key.js:11
msgid "Master keys are different each other."
msgstr "마스터키가 서로 다릅니다."

#: static/js/vaults/edit_key.js:17
msgid "New masker key is same as current key."
msgstr "기존의 마스터키와 동일한 키를 입력했습니다."

#: static/js/vaults/edit_key.js:23 static/js/vaults/new_key.js:17
msgid "Number only!"
msgstr "숫자만 가능합니다!"

#: static/js/vaults/vault.js:2
msgid "Are you sure to delete?"
msgstr "정말로 삭제하시겠습니까?"

#: static/js/vaults/vault.js:57
msgid "Extended."
msgstr "연장되었습니다."

#: static/js/vaults/vault.js:61
#| msgid "Already exist."
msgid "Already expired."
msgstr "이미 만료되었습니다."

#: static/js/vaults/vault.js:93
msgid "Copied to clipboard."
msgstr "클립보드에 복사했습니다."
